💡목표
-자바스크립트를 이용하여 To do list 만들기<br>
<br>
<br>
<br><br>
📈 예상효과<br>
자바스크립트를 이용하여 요소값을 가져올 수 있다.<br>
addEventListener의 쓰임을 알게된다.<br>
-DOM구조를 이해하게 된다. <br>
<br>
<br>
<br><br>
💭 아키텍처 구성 및 접근방법 계획<br>
1.사용자가 계획을 input칸에 넣는다.<br>
2.입력버튼을 누르면 표시한 글이 적용되는 함수를 실행한다.<br>
3.button.addEventListner()는 실행될 때마다 요소를 만들어준다.<br>
4.만약 입력값이 없으면 alert으로 내용이 없다고 표시<br>
5.입력값이 있는 경우 , 아까 만든 요소를 이용하여 입력값을 보여준다.<br>
6.계획이 완료되면 옆에 있는 버튼을 클릭하여 완료되었다고 표시해준다.<br>
<br>
<br>
<br><br>
🏁공부자료 정리<br>
https://ddddddfsddfdg.tistory.com/103<br>
